{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072390?place[place_type]=GID&place[gid]=1072390&place[latitude]=37.4609911114&place[longitude]=126.8962651636&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 스타즈호텔"
    },
    "text": "スターズホテルはスターと絶頂を意味する星をモチーフにした合成語で、ホテルのアイデンティティと一致する最高のホテルを目指す意志を反映しています。 ホテル内の駐車可能台数は各部屋ごとに異なり、スタンダードルームとデラックスダブルルームは1台、トリプルルーム、デラックスツインルーム、スイートルームは2台の駐車可能台数があります。 追加駐車を希望する場合、最大20,000ウォンの費用がかかり、決済は無人精算機で行われます。 入室時間は午後6時で、退室時間は午前12時です。 客室内でのパーティー、装飾、小規模なイベントは禁止されていますので、ご注意ください。 チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは正午前まで行われます。 朝食は提供しておらず、駐車は無料でご利用いただけます。 未成年者は保護者と一緒に宿泊でき、身分証明書の確認が必要です。 付帯施設としてはビジネスセンターとフィットネスセンターがあり、使用時に追加費用が発生する場合があります。 付帯施設の利用可能時間はチェックイン時間の午後6時からチェックアウト時間の午前12時までで、客室情報と最大人数は詳細に案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのアイデンティティを表す合成語は何ですか？",
            "answer": "スターズホテル"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームとデラックスダブルルームの駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "1台"
        },
        {
            "question": "トリプルルーム、デラックスツインルーム、スイートルームの駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "2台"
        },
        {
            "question": "追加駐車を希望した場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "最大20,000ウォン"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後6時、退室時間は午前12時です"
        },
        {
            "question": "客室内でのパーティーやイベントはできますか？",
            "answer": "禁止されています"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは正午前です"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "提供されません"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でご利用いただけます"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際は何が必要ですか？",
            "answer": "保護者と一緒であり、身分証明書の確認が必要です"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、あります。使用時に追加費用が発生する場合があります"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間はチェックイン時間の午後6時からチェックアウト時間の午前12時までです"
        },
        {
            "question": "客室情報と最大人数はどこで詳細に案内されていますか？",
            "answer": "客室情報と最大人数は詳細に案内されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 376
    }
}